% Frontespizio del documento
% Modificare solo se necessario

\newpage
\pagenumbering{gobble}
%pretitle
\pretitle{%
	\begin{center}
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{./bin/FIUP_logo_big.png}% <- Serve
		\vspace{1em}
		{\fontsize{1.3em}{1em} \textbf{\ProjectName}}\\
		\vspace{1em}
}
\posttitle{
	\end{center}
}

\title{\Huge \scshape \DocumentName \\ \vspace{0.1em} \large \LastVersion\ \upshape in data \LastEditDate}
\author{\GroupName}
\date{}

%Aumento altezza delle celle delle tabelle di 2pt
\setlength\extrarowheight{2pt}

\bookmark[page=1,level=1]{Frontespizio}

\maketitle

\begin{center}
		\begin{tabular} { >{\raggedleft\arraybackslash}m{.45\linewidth} | p{.45\linewidth} }
            % sostituire Nome Cognome con il comando appropriato
			\textbf{\Resp} & \ApprovedBy \\[0.2cm]
			\textbf{Redazione} & \RedactedBy \\[0.2cm]
			\textbf{Verifica} & \VerifiedBy \\[0.2cm]
			\textbf{Stato} & \State \\[0.2cm]
			\textbf{Uso} & \Use \\[0.2cm]
			\textbf{Destinato a} & \To\\[0.2cm]
            \textbf{Email di contatto} & \Email
		\end{tabular}
\end{center}
\thispagestyle{empty}
\newpage
